#  Приятелски класове и STL:

https://www.cplusplus.com/reference/stl/

## Задача 1:

Направете клас Student, който има следните данни: име, входящ номер и булева променлива, индикираща дали студента е записал някаква дисциплина.
Да се напишат:

	- метод, който принтира името и номера на студента;

Направете клас University, който има следните данни: масив от Student
Да се напишат:

	- метод за добавяне на Student;
	- operator+, който връща нов University с конкатинитанирани масивите от Student на двата класа;
	- operator[], който връща i-я елемент от масива;

Направете клас Subject, който има следните данни: статичен указател към University, масив от входящи номера на студенти
Да се напишат:

	- статичен метод за добавяне нa задаване на указателя към University;
	- метод за добавяне на входящ номер на студент;
	- статичен метод който принтира номерата и имената на всички студенти които нямат записана дисциплина;
	- оperator[], който връща студента отговарящ на i-я добавен входящ номер;

## ЗАДАЧА 2:

### Напишете клас LibraryCustomer, който има следните данни:
	- id(идентификационен номер на клиента);
	- име;
	- години.

Нека притежава следните функционалности:

	- Класа да се създава с конструктор с параметри, но без id. То трябва да се генерира последователно за всеки 
	следващ клиент като започва от 1. 

``` Пример: Първият клиент е с id = 1, следващият с id = 2 и т.н. ```

	- Да предефинира operator==, operator< и operator>. Операторите за сравнение да сравняват два клиента спрямо 
	годините им.
	- Метод, който принтира всички данни на клиента.


### Напишете клас Book, който има следните данни:
	- id(идентификационен номер на кредита);
	- id на клиента, който наема книгата;
	- заглавие;
	- година на издаване.

Нека притежава следните функционалности:

	- Класа да се създава с конструктор с параметри, но без:
		* id - то трябва да се генерира последователно за всеки следващ кредит като започва от 1. 
		(Аналогично на класа LibraryCustomer).
		* месечна вноска - тя се определя спрямо стойността на кредита, умножена по месечната лихва и 
		разделена на броя месечни вноски.

	- Да предефинира operator==, operator< и operator>. Операторите за сравнение да сравняват два кредита 
	спрямо стойността на кредита.
	- Метод, който принтира всички данни на кредита.


### Напишете клас Library, който съдържа масив от Client и масив от Credit.
Нека притежава следните функционалности:

	- метод, който добавя(създава) клиент, чиито данни ще са подадени като паремтри на метода;
	- метод, който добавя(създава) книга, чиито данни ще са подадени като паремтри на метода. При добавяне 
	на кредит трябва да се проверява дали съществува клиент с такова id;
	- метод, който намира най-младия клиент;
	- метод, който намира най-стария клиент;
	- метод, който намира книгата, издадена най-скоро;
	- метод, който намира книгата, издадена най-отдавна;
